SHF拉打特攝綜合POST776 倒數了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

4月24（港魂）

8月

9月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

早

露營留名

買咗紙皮了

老闆都要露營架咩

lm

煙屎腦細都要

怒訂兔兔幾時公佈埋ginga

幾時出

第4條跑道

玩到咁大

兔兔快啲出官方資料
我要訂啊

下個月啦

都好 反正下個月先得閒

我既私家路

點解會諗到zio個隻先架不過睇睇下好似又唔錯

d人吹話佢係大隻佬變

訂訂訂

LAUMING

sor 轉唔到

啲色又幾似佢

快d出喇 之後出埋舊個d

唧牙膏先

岩哂
我最鐘意ntr

大雄早

Kamen rider brain?

瞓街如何

有馬場支援

brain

早上好

新手留名
邊到有得買K
無訂到

無啦

早呀

買左兩車紙皮 希望夠軟熟

其實幾靚

天氣有點熱

gogogo

Brain都有出頭天

多個人可以嘛

現場熱血沸騰

今日最多咪滑嘟嘟出貨

又黎

不了

鳩騾快一點

有邊個露營

我...安坐家中

好少價唔知價

好少出街*

唔去兜售露營用品 撈麵個d

天氣熱要睇戲不了

我仲未買 慢慢等

屌
岩岩先醒起我Ora寫真未買

點做野

要搵下睇下邊度有得買
無人氣唔知香港有無人入貨

有無名呀

好似叫BLT graph
唔知信和地庫有無

呢個好似唔係寫真黎

我有入wo

轉運囉

都幾閪貴

轉運唔得咩

Nani?

之前唔係有巴打po 個link Ora出寫真既咩
唔通我記錯

佢寫真何德何能賣10,000円..........
類似親筆簽名壁畫黎

靚女喎

好似好大幅架喎

唔係寫真集黎架
掛畫d fd

你睇下一線既寫真賣幾錢先
一個雜誌model點賣10,000円.....

佔領旺角 聽日正式開始

今日三隻a4到 聽日到kiva?
定全部都聽日到

加油

寶寶都賣唔到咁貴la

正路係

類似呢d google搵既

1000啦坐底

白石麻衣直筆寫真就可能要

但番工 只可指派朋友

有雷氣

呢個係炒價
官方出應該2500左右
炒既話100000円都得 真直筆

佢真係出我肯用10000買

阿美Thanos 係咪應該過多幾日先會叫我俾錢？

10000yen你可以買幾本去握手簽名了

米王豪氣再現

嗯

留名

我要同Ora交換DNA

書局個d好似好易 買左卷就排隊簽

咁唯有轉買poppy寫真

預計
5月中

5月尾(港魂)

星期五睇 想帶埋隻thanos去

唔係結合DNA咩？

好波，多謝支持

睡記派貨有時唔太準

ntr你
poppy個本係咪25號先開售

27號出

呢個預售黎

不了，得一隻玩唔到咁多嘢

why not
手揸小提琴
坐凳
腳擺電單車上
完美

Line live直播?

Tamashii Nations S.H. Figuarts War Machine MK-4 "Avengers: Infinity War

USD 85直送香港

係呀，好似之前ig 直播咁

俾廢老坐

Mk43 45係咪都係今日有

訂

已訂

廢老終於可以坐

正喎

睇完了，無瀨到

搶購成人紙尿片

有商機

一百一塊

到

hot toy 又訂唔到 shf 又訂唔到 唔想做人了

早上太刺激了

無人去廁所，可能個個都忍到就爆

hi

iron man

一完就衝去廁所

HT 點解訂唔到

果邊有截咩

開場前去左 都唔敢買野飲

忍緊，等彩蛋

係

到
早

閪睡獨大,鳩騾撚狗,屌佢老母

琴晚咁鬼靜,一個朝早又推走個po
要等下個禮拜尾先得閒睇a4呀
同埋綠色腦魔真的不了

點會咁快吖

終於正常啦

我都係，唔食唔飲

做咩

有咩刺激嘢

環保腦魔

套戲唔講了

晏少少等大家睇完戲又飛po
仲有新會然留名Q&A

哦

今晚到我睇

咪食飽入去吖

ht有咁快咩

今晚去望下 有就訂

我個時間好趕食唔到飯

落堂即仆去食嘢入場

去都未去就話訂唔到

戲院買野食算了

放心一定有

係就好

即係準備埋成人尿片

一定係d人都係睇完就訂

忍緊三小時

唔難 貧僧一日都係去兩次廁所

用內功逼出

不了 屋企睇算

大乳今晚睇？

買個巨爆谷

內功逼個d係咪會由指甲流出

係呀
要跑入去

緊合所有出口

其實唔難

不過你夠唔夠捕住果班快就另一回事了

連睇戲都要做賽跑高手

Brain把武器

環保拉打

無計 明天仲要扮工睇唔到咁夜

返山卡啦地方無計
輕鬆5月先睇 唔同人迫了

可能因為Brain帶眼鏡

都唔係改下色就算掛

燃燒生命

第一日認識笨大？

佢是但拎返drive入面堆武器改下色仲好

大家買左跑鞋未

等人懷念下其他嘛

轉咗隨意門了

無_: 懷念? 我都未出世

本身隻野有改模已經偷笑啦
得2集仲改......

_限?

令和第一拉打

騙徒手法層出不窮....

2集 total 20 min

男人老狗搞到我係戲院喊

吓

痴線 熱門好多標題劇透撚..

唔好出去啊

人地透左我都無乜感覺

平時都唔多睇熱門
但一開app就見到 走都走唔切

你點捱到五月

慘

證明中毒唔深囉

大家是睇IMAX 版?

戲啱啱先 邊有咁快截

普通

我諗住下星期二先去睇

講劇情
拉打好睇過佢

你有百寶袋

慢慢

我都係
已買飛

倒數時光機

我唔信下星期二朝早9點都咁多人

我都睇9點

巴打去邊睇

其實某d巿區埸聽晚已經開始少人
尋晚買左聽晚睇,仲要中間靚位

呢幾日唔得閒 唯有星期二去

isquare

應該怕嘈姐

IMAX

嘈真係幾煩

當然

宅急便打嚟

我窮學生睇普通算了 找4月條數已經想。。。

咩野直送

仲以為有得相認

櫻島 愛浮

今日有d咩

其實都係一套戲
唔明有咩咁緊要要請哂假排埋隊
仲要唔上連登好反智

魂展果啲

唔通要唔用連登fb

點解要喊

愛浮係咩黎

劣呀

開一開fb 就中招

見怪不怪心態

無人收件

睇今朝嗰場有細路仔喊

愛染

機會多的是 好似係

原來超人

睇到咁sad

預巴今晚又有嘢玩

魂限我最積極

所以話香港人錢易賺係真

無人收件呀

唔想出信和

等我黎

鍾意煩膠角色

炒家多，肯俾錢嘅更多

pass

咁海海你又唔鐘意

過數囉

都唔煩膠

大細超

個人覺得最On9都係排隊搶飛同特登劇透仲要係標題度講
利申無做任何防禦措施

唔鍾意造型

善用封鎖功能

老實呢啲野唔放魂限
通販邊接到咁多貨

UCCU
海海無罪
請珍惜海海

睇埋佢個2集先決定都未遲啦

孤仔效率啫

完全同意

呢d 通販算啦 炒炒炒

以為年尾出多隻真骨 睇怕都要出年

我隻日雅海都到左樓下7仔
3日就送到
DHL係有D料到

小蜜蜂 翁翁翁

2集20分鐘咋 轉自大西巴講

正常一日 轉7仔要用多日

定啦魂展實有

直覺 覺得佢隻綠出到黎會幾好睇

上年印象中得法爺 同kiva

都快過ems
上次電基墮成個星期都未到

D記世界級

其實我有d興趣 但西袍

標題黨防不勝防

其實劇透我唔介意，好地地開個劇透post，比啲唔介意劇透既入到去先睇，講飽佢睇飽佢，實唔會犯眾憎，有啲人閪到特登標題劇透，連啲唔想劇透既人都影響埋喱樣先嬲

政府野係咁上下

因為佢睇完 人就係咁

刺激...

即刻將呀美同仁叔 d 屙屎diva單轉哂做DHL算

貴精不貴多

當shf ems一隻700yen
DHL大約幾錢?

係呀
預期等唔知幾時到
情願俾貴少少有唔同方法揀

...馬場會唔會得30秒

廣告出一出引你睇

牙美長期用d仔
因為牙美用ems都要過1000yen 比多少少快好多

點J呀

得把聲

廣告有出場

廣告出左樣了 所以之後出把聲就得

網劇應該可以玩大啲

大家早呀好彩一起身剩係上左呢到，一陣出去睇end game

公海好危險

劇透

依度有

浪人浪人浪人
仲有女女睇（不包括杜麗莎）

很想要

正皮係比左邊一起身要人打飛機！

搞大啲

屁股超人

霧子好忙

劇情都係唔好傾住好啵
你知啦⋯⋯到時加少層密 /個code隔多左就出事

我嗰個搞gag既
真既就唔係度講了

我睇到通知先敢睇

肥趣仲未有色紙

怒抽

之前唔係話抽哂咩

咁快？

無得抽啊

封印左，無野好J

咁恐怖

靜靜地睇返以前

油塘個間無晒
變晒柯南

冇霧子冇涼真

佢遲遲未出新寫真舊個本出到第四刷

大乳丁到分唔到邊個係馬場

依兩個上左位，無期了

食玩都搶手嘅年代

馬場快啲上位

預巴丁下男又丁下女 好難認

欣賞角度ok?

拍code blue做茄呢啡個期叫唔叫已經上咗位

新木就上左

brain係咪又係用硬膠袍
想入但係減晒分

比機會人賺下dlc錢

上左新木

膠

啲圖係執到好似布

未必有DLC 依隻未到咁高人氣
除非果兩集好爆

夾硬整到有摺痕咁

新木原來拍過wizard

引鳩人買

但係想訂

青檸都好似係咁

小圈子屋應該有啦
扮到係為興趣睇唔過眼膠袍要改造下
之後影上小圈子谷又等人係咁問問問 唉免為其難做好人幫你地傻仔改啦
辛苦錢黎 外人唔明白 但求打個和

想訂+1

沙田得龍豬 柯南

想去就去吧

青檸沒有了..

泊巴好mean但講得好岩

騾仔啲貨清曬未

唔出街唔知喎

乜乜屋本人上身

唔小心投入得濟 下次會注意返

$349
成批8月+10月蝕到入肉

DED碌槍 5月7截

標唔到童 入咗

想入霧子

賺返啦

㩒遲咗

月讀個衰妹又飲野飲唔怪之得肥左咁多

無位放

供應商嘅錯

利申返先 對佢啲產品服務冇意見 係不滿佢地小圈子同小學雞啫

搞手求打個和 ，無錢賺架

遲啲仲有

唔使你自己揾代理

槍唔重要 主要係啲卡

好忙 未有期

隔幾日又post一張野飲照唔好呀！

鳩騾係無辜

又鞭

有肉地咪好囉

日本人飲呢啲癲過港人

好似同期發生

輪住爆

社長

孤爆俾人吹奏完土人做得好之後就K先生先爆同社長遲咗㩒

K先生 似唔開啦

同龍珠一樣玩法

又撚狗

炒老現

希望架kiva有人坐

訂左車冇訂人

同一情況

想問下阿美用DHL定EMS會好啲？

出去買個晏晝飯好似俾行刑咁

D記某程度方便哦

方便啲*

曬撚到

某程度快d哦

要買番副太陽眼鏡先得

鐘唔鐘意柔里？

要了

老老實實
一般但又未去到憎
彩元yena珉周正
但我teri hayoung世界級

預巴開始好似多啦a夢咁賣萌點跟

rayban

打錯字

海海件3合1咁貴差不多成千蚊

連碟喎

呢鋪要潛柒左

來緊又要搶kiva, 點算，好怕帶曬錢出去點知連display都無埋

DVD版會平啲

仁叔自己㩒都唔使咁貴

捕住旺孤

唔使擔心
預左搶唔到就得
到你搶到個陣咪比左個驚喜自己囉

態度正確

御巴

係，一定有

WM mk4派未啊, 個個都派曬喇

海海舊野應該係四合一

支樽好似係三兄弟其中一支黎

我諗明天...

係咩
我要重睇了

其實我都唔肯定 Grease本身得啫喱 唔係普通樽仔

但個樽logo係robot
會唔會係佢犠牲自己整出嚟嗰個lost bottle
利申未重睇斷鳩估

唔肯定啦
如果計四合一 Grease個啫喱樽去左邊

搵海海圖 結果又搵返呢張

學下野囉

龍樽

好想搶thanos。。。
有無巴打打都j緊endgame shf

但似乎post入面主要係幪面超人為主？

其實無所謂 都係shf嚟

唉，宜家訂件通販都咁難

美玩post已死

預巴賣埋萌真係
Btw thanks

開訂啲時間多數都係扮工時間無計

Thanos上隻同今隻都搶到傻

真係rip

ooo就一放工就開訂，衝都衝唔切。。。

上隻有時間訂，但今隻真係扮緊工。。 點訂

客串下啫

大乳攬哂黎做 好惡

通販難玩過魂限

上隻訂唔到 今隻訂到

....sor囉

而家夠秤

當時未

法官大人

終於..

我要屌美月

叻仔

叻仔還叻仔出埋無無俾我ok?

拍廣告

樓上FBI揾緊你

食玩

btw 港魂仲未醒

笨大：永續無無

下個月就社長 計劃通

再下個月無眼車車個啲排住出
build仲有坦坦鬍鬚佬evol

唔係有套野係exiad specter mach 同亞蘭王子一齊拍咩

車車同build line

兔兔官圖會唔會隱藏人物 背影果類

龍兔定天才

坦坦 evol

龍兔進度加快

支持

其實shf 係玩具唔明有咩咁緊要
要幾個月前去訂，訂唔到仲要週圍搵又要食炒
利申已訂兔

講到尾鍾意咪得囉，何況幾可有英雄戲可以拍足十幾年仲係好睇
Marvel又係老牌子實好多鐵粉㗎
人地想快啲有得睇同埋有最好嘅享受啫，唔使話人反智嘅連登仔

快一點

咁快就4個負評
好惡

Final form都有幾隻背影都無

唉，完唔到line

咁快完 仲邊個追呀

訂貨唔洗食炒價，唔洗周圍搵....又話洗唔洗早幾個月訂
到唔訂/訂唔到，四圍炒價同無貨....又話洗唔洗食炒貨周圍去搵

你講哂啦 你估玩家想咁咩

一個講緊套戲嘅情況
另一個講玩具嘅情況

公廁魂限

雞同鴨講

只有後入

食炒同訂貨問題成日嘈，唔悶嫁咩

Wow wow wow wowo wowow
DIE SET DOWNNNNN

bandai就係天才兒童

玩具界嘅樂趣

無得好似足球果d咁分晒隊互屌

今次到金毛肥仔定草莓の極致？

有聲

廢老椅

死忠自然明

唔係屌人食炒咩

無啦無啦

聽天由命
Cut就玩少隻

無留意sor

(個人) 我份人鐘意睇完劇透先入埸, 次次自己睇齊leak spoiler 先入埸

點算呀
世界末日.gif

巴打你都幾特別，我放工先睇，而家好心急

咁大獲！？

唔心急
戲院唔會走佬嘅

點算呀
一箱午餐肉換唔換到

我喺office 好想走佬啫

有邊個鍾意係公司......

之前唔係出咗轉貨咩

我隻kiva仲有二星期

我真係好鐘意返工阿

找尾數而戰

窮苦學生為早排衝現而戰

你話唔係鬼上身點講得出啊

窮鬼上身

賽跑選手

8月要跑埋最後一次衝隻 neo dcd

任訂㗎喎

kiva車等港魂

可能唔止一次最後

下午

入坑果一刻已經斷左訂

無通告話放假

除左miss左嘅neo dcd其他想入嘅暫時都訂到

End game 3隻
K先生

點跟

+1

睇完end game好有衝動入隻iron man

想收埋雷神 戰爭機器

可以一試
因為日本郵政都放天皇假

我有呢兩隻 好彩有訂

入咗HT個隻

有1仔做仲想點

正

btw邊到揾到張圖

夫復何求

#560

成個網好多圖

其他等住黎

紅色反而想要

無evol龍

講起佢呢？

運香港地址會比唔倒錢

未有龍我外傳

Drive
Brain隻綠都幾特別啊

自己補油

我意思圖庫果度

官圖只供..

親身試伏

不如慳返算啦

我都想講

買多隻兔兔

精神上支持

慣例星期四派貨 不過呢排間唔中失準

得be the one 就沒了

留位俾坦坦ok?

可能同海海一齊上架？

留隻坦坦俾我ok?

海海秋季先上喎

食自己

咁會唔會變再下星期

你問我 我可以問邊個

唔問老闆問邊個

出黎啦
熊貓A預 lv.99

無人問我
我就不會講

你老闆, 又多啦A預, 唔問你?
你今晚睇緊戲嗰陣我打嚟問添呀

騾仔實無死錯人嘅

天皇假嘛

為kiva倒數

其實騾呢個花名點黎

準備札營沖現貨kiva

圖片有答案

新手嘅我表示都唔知
不過聽過鳩騾有自己車隊入大埔攞貨
留名跟進

我用紙皮算了

凳仔

放工一上黎又要追十幾頁

唔洗太花巧 紙皮夠了

契約獸黎既咩
唔係比上代king用dark kiva SM封印既咩

只想去為你 完成時光機器 人人能超越時間生死

都幾後先出最終形態

時王？

睇完 龍騎後跟住拉打既怪獸， 我都統稱佢為契約奴隸獸

個三隻野 唔記得左咩原因要 服侍紅音也一家人

問下預巴A夢

又咩鋪黎

好圖必需推

良心小店福利

今次真係孤爆喇

得行版先有座跟, 佢話訂左日版貨比客

都話佢日版架啦....

呃客行為可恥

切忌開車太快
孤島炒左幾多次

睇完A4了 初中追到兩張野 終於完結

8年 4集 其實都唔算耐
哈利波特好似仲耐？

俾條橡筋我

跟隊要一條

時王雜誌圖
唔知有無old news

紙尿片五分鐘後送上

原來日版都有自吞先

FAKE 9 US

空樽 $50

我錯

爆谷桶已備

Iron man開始追

唔信

A預熊貓已開腦魔訂速度

真 小學入場睇...

咁你歲數咪
小弟弟

大過我壯幾年

咁後生就轉gay
都好
少個對手爭食

同佢交收好危險

天生鐘意男人 我都唔想 對唔住

想當年精品派親貨都例遲
有人問到底佢地用咩運貨

一位心水清巴打：騾仔

自此⋯⋯

早排準時係咪轉畫用馬
呢排又遲姐係又用番騾

樓下759 avengers可樂得4款

而家只係敢入黎呢度

小心 隨時有仆街爆閘

Woz futuring 銀河其實幾好睇

諗住淨訂兔兔
點知臨門心動訂埋廢老同斬月

訂咗起碼到時如果心血來潮唔使捱貴貨先

搞到亞馬遜訂左隻都即刻cancel, 亂撚咁出，外傳咩？

聽日係咪要準備賽跑

依然係貴

日版冇座? 但見日本官網配圖都有個座?
btw知唔知孤訂幾時有得拎?

又炒車

我吞左膠喇

孤都係鳩開價姐

切忌開車太快

有行就自己撳

睇完EG了

以下劇透

on9
送貨佬又唔打比我就話無人

聽日應該可以拎定THANOS單?

架仔開箱~預巴唔係屎黃色~ 同電影有咩唔同都請勿劇透

D石頭顏色

睇完end game 就發現好多都唔同把刀又唔夠電影霸氣，另外劇透果D就唔講啦

就咁對比ht已經好多唔同啦

真骨再販都講左差唔多半年有多

最怕只係另一個通販地獄.....
其實都要再販啦 咁耐得kuuga kabuto再販過 仲要已經係16年既事

我仲訂咗 個幾粒石咩事

要同會又係一回事

玩家期望姐
再販搶錢要快啦 笨大.....

睇睇下唔係應該跟魂網廿鳩年ver會寫英文
依家寫哂片假名

係呀，要去集運網登記後攞個日本地址去搞

搞成咁THANOS可能要插水了

唔係官方消息既唔洗深究啦

日本咁快到

好似3粒紅色咁既

笨大亂鳩咁嚟唔係第一日嘅事

求其到

再販圖 上年已經有了

預左多啦又坐時光機

大乳睇完了？

假希望都無埋

至痾時光機

個日同大勇交收先講起青之衝擊啲ff圖
轉個字型隔一排又可以拎黎ff high 一返了

個期吹到又龍柒又ded
都係得個吹字

I am back

係，大量假消息

9成揸緊水

飛的返咗屋企啦

自己上網了

自由

唔係咁都拎出黎下話

有巴打如果收到孤仔拎得SHF. endgame 既貨麻煩單聲

應該最遲後日有

屌你老味打鋪機都有人喺度game入面劇透

香港有人戲院門口劇透 比人打到見紅

抵啦

佢都係想畀人打啫

正路今日有kiva?扎營準備

咁富貴有營得張紙皮

睇咗and game終於可以上番黎

呢到無乜事

出面有
我就係係玩具台中伏 係正shf post下面標題爆咗
嗰下嬲到我del咗app啱啱睇完

睇完

番緊去一緊直落睇獌鏝

睇完kikai都無電

6粒石
4隻色

創造就業機會，良心企業

大家覺得build tt樂唔樂觀 會唔會炒到飛天

上一隻好似唔係咁
手套明明用透明屌打孩仔

工廠呀嬸趕工係咁架喇

最近好多野啲價好進取

預巴早有啲期待騾仔到貨是否錯？

派貨時間係睡記問題

今日老閪都等

收工去交尾數啫

都要等架大佬有咁早到貨就好囉

早
kiva洗版

將精

預計架咋 睇返件野幾時出貨同物流

有冇人已經係門口等緊

紙皮爛曬去唔到

寶騾訂既+1 慢唔緊要 最緊要有貨

巴打們sic ghost 知唔知邊度開咗訂?

孤注

露左幾日營啦

寶騾+1

要來了

有排啦
唔知呀美幾時出貨

正日處理

仲要再等送貨起碼都下星期

等email

你意思係有可能會仲耐過5月15？

佢預遲多

令和第一真骨kiva

人人有骨練

咁早睇戲

睇完戲好空虛

由舊開始再重溫

日本應該所有貨已到各大店鋪，係等明天開賣

返工

原來另上

早大戰開始未

唔知呢

今日要返工，隨緣了

旺角睇黎幾熱鬧

無緣參戰

旺角有邊日唔熱鬧

係啦係啦 叻啦叻啦

魂限任訂架喎

又收工時間撚狗 一係就lunch time

似係啦

一入坑就截左

良心小店唔知會唔會又抽起 擺返幾年先賣呢

供應商俾漏咗

訂貨未到 有老現

最心痛是愛得太遲

中間見到700左右都冇入返
唔買

今日又特別熱鬧

臨比錢望一望電話
然後: 750 無地台 要唔要？
又贏

天氣熱過撚

你加油

阿寶呢個月工作量好大

為貓貓爭取

你部時光機都係

過熱了

冷氣要出動

早!

隨意門運作正常嗎？

為社會出分力
小店做下善事

唔好再鞭
留名今日福菇又拎兩盒平價撚狗引人衝哂過去 再逐個加價

爆開了

買唔到咪買唔到
反正都唔係第一次

不要再說了

大把兵洗撚理你

無人理紫薯

無得輸

kiva重要定紫薯重要

紫薯孤有開
K無

收兵先係正業

門口已經派緊隊搵娘娘

炒老現理撚得你

贏到開巷

以後都炒老現

班兵自動育成

冇訂kiva當玩少隻

仲有得輸咩

話曬最後一塊拼圖嚟

孤：未輸過頭啖湯政策已經收咗兔兔一大堆訂先

今個月啲租

反正係咪都炒 點解唔儲多啲控住個市 仲可以賺多啲

學到野

日魂DIY

好波最緊要全城瘋搶

預巴A夢又贏

聞說俾人燈壞了付款方式

對佢冇咩愛

逃生門執咗隻

艇已坐

仆街漏左下

安心北上

輕鬆上路

今日上去無乜野做
快手搞掂食埋lunch番落黎出旺角做下戰地記者都好

咁熱不如早點回家涼冷氣啦

唔知今晚有無櫻島玩呢

反正係開街食下花生都好

食到窮

安排左今日再派？

lm睇上到四位數

係呀
不過唔知準唔準時

呢幾個月啲租靠佢啦

管理員叔叔代收啦

情願重新派件

最先開到四位數既會唔會係尋仇佬呢

啲分身舖有機會
正身開平少少啲傻鳩爭住話佢良心舖

家有一老如有...

識玩

打搞老人家

阿仔 今日有個人撳鐘白撞 唔知送啲咩野黎 我幫你趕走左佢啦

我會打電話通知咗先

end game

同咗屋企人講咗先咪ok，我好多時都係咁

有曬日子 係唔知幾點到

早晨各位
到底今日會唔會撞到各位巴打排緊k呢

痴撚鳩線?傻撚左呀?

揸住塊紙皮相認

間野不嬲都係咁

1200好抵
比夠一箱我

佢幫緊大家 咁好心你地仲鬧佢？
今時今日做小店真係好難

孤仔Kiva龍尾去到呢度喇

唔好咁環保啦...

shf Endgame有出Tony咩?

唔打得都嚇得

環保地慳返

有新嘢?

應該係再販嗰隻

我諗講緊張圖？

再販個隻孤訂價好似3百幾

啲人衝緊岀去

好似係350-380內
冇訂唔記得

炒既話買hot toys咪算

390 我搵返

嗰隻係咪真係會少咗個地台?

1001

係 好似冇

再販無地台

地台買第三方個d玩囉 仲有燈着

之前隻全新斷腳exaid唔知有無人接

Agito全新無腳掌

係喎，記錯左
exaid係用手套玩過極新，多謝6魚

人如其名